[古有孫子兵法] 如果今日有一本戰術手冊 大家會加啲咩金句落去？

其實不如整本合成 等一班小寶寶都學識一啲基本既求生技巧 唔好咁易落單

一人一條

1. 你每逗留多一分鐘 對家就多一分鐘部署

2. 靜啦！無人想知你係邊呀！無人想知你對鞋係咩色！

推

3. 做自己能力範圍內做到既事: 唔好塞住前線手足 唔好TK

咁似王家衛啲電影對白

be water

本多終勝

宜上善若水
不宜死守送頭

沒消息就是消息

唔講咁多

36計走為上計